其實警察都係比人煽動㗎咋

12號果日 警方個個著曬gear 或者著住件背心 咩住書包遮住警察二字

叫佢地攞委任證出黎又攞唔出

所以依家極度懷疑有人做假狗 潛入警方內部

煽動警方情緒 導致警民衝突 擾亂社會秩序

為左保護警察安全 抽出內鬼

大家都可以出一分力 係街上徹查警方既委任證同查詢佢地既警員編號 以確保警方同市民既安全 將暴徒繩之於法

推

咪再洗地警察同公安有分別咩

係咪太曲睇唔明

負皮 上一頁

睇下內文先啦 曲線post黎架

屌 大家唔好炒車 睇下內文先

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

唔好意思 下次講返直d